其實d馬咁能大隻，點解比人打一針就收皮？

如果有d能樣喺馬場放針，咁d馬米死能晒

@?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Hi 咁岩呀

米屈 觀塘區都無馬跑

hi

有人響應左遍地開花行動

食左飯未Ching

樓主咪屈

N ben針開人

呢層唔清楚。

如果放獨針

垃圾樓主老母比狗屌

屌你老母

扮乜能

d囡囡個西比男人啪一針
直頭大埋肚添
又點計?

我針人多，冇針畜生

黑龍江個單呢

單野父哥做 我幫佢頂

ben哥咁有義氣

跟禮志哥學

食了

送埋比你養藍絲唔介意？

冇人似你咁肉酸 又25